其實火箭呢隊波係唔係已經頂, 迪帥已經技窮

迪帥已經冇貨
今年咁好機會都把握唔到, 上年就話傷CP3
但事實佢對面都傷左個FMVP, GAME 7 炒20幾球3分
再講, GAME3 大家FULL TEAM講緊輸40分
就好明顯見到兩隊差距
今年, KD傷GAME6, CURRY 半場零分
對面再讓多個表弟, 但都係輸波, 仲有咩說話講
迪帥係有料既, 早係太陽時期即使贏唔到冠軍
都起碼入下FINALS 啦
但咁多季都係西決止步
大家仲記唔記得2017 對馬剌, JH比人搶左MVP果年
GAME6 KW傷左, 但最後馬剌都贏左入西決
火箭真係浪費左好多機會
CP3終身無冠

火箭唔知點番本, CP3 1.6億都照簽
唉

推

當時話用1.6億簽cp3 件玻璃老嘢果時已經話玩完，火箭區D人仲話你識咩呀屌番我轉頭，之後冇再入過箭區了

火賤狗係最撚低賤 屌你老未 搞到玩具撚比人笑

今年明顯弱過上年啦 由常規賽開季就咁差 係JH一個打返上黎

mvp

一日有cp3一日都冇機會

換左莫雷先有救

今年一定輸 Capela 條垃圾
俾勇士強姦個底

換太陽個a米會點?